沿途就算跌 要跌得好看 才能不自責 報答別人厚望

然而誰明白我 沒你們所想的堅壯

要幫忙嗎？

別怯慌！